旺角d問卷臭雞真係好撚煩

差唔多次次經過女人街個邊都會有，d臭雞係咁chur住你，先生唔該幫幫手做份問卷
其實佢手揸住問卷只係表面，你幫佢做完問卷，d臭雞就黎料，開始sell乜柒保險，信用卡，產品個d坤鳩你錢
我決定下次再有臭雞走過黎叫我做問卷，即刻同佢講：做你老母閪啊！
我係講堅嘅，講得出做得到，一定要屌鳩班臭雞一次

十幾年前好流行呢d,
但唔到而家都仲有，
以前好鐘意同佢地係街吹水。
明知佢sell你保險。點都唔跟佢走

我會同佢地講我未夠18 之後佢地就會自動收皮

下次試下趁多人就大叫：我唔叫雞呀！你搵過第二個啦！

當佢地透明真係咁難?

佢地行埋黎, 你當佢透明直行直過, 唔好有眼神接觸, 佢地多數會即刻收皮

原來係咁
多謝巴打提點

佢地租咗女人街地鋪

我都係，其實唔難
男定女我都唔會理

樓主係大陸狗黎(已自認)

呢個係樓主之前個名-連尼住(大佬)
讀垃圾OU HD，打字用拼音。
之後俾巴打圍屌，死不悔改之餘，
仲笑鳩人讀書少，唔抵得人識打拼音！
堅稱自己係土生土長嘅香港人喎~~

就算識打字嗰陣都要轉channel去諗嗰個字嘅蝗語點讀，再打出嚟。
點都慢過用倉頡速成就咁諗點打好撚多
除非佢本身就係蝗語channel，又或者講慣蝗語

根本係大陸仔打啲字
又唸又窩又奔，都唔知佢打乜柒！
你全家奔緊落地獄呀支那狗！！！！！
下世咪撚再落黎香港，生生世世做中蟈人呀

經過追擊之下，終於承認自己係支那狗，
並聲稱自己永遠都唔上LIHKG
又改名-你仲唔仆街

但好景不常，經過一個月潛水又俾我見返佢！
所以只好繼續我嘅追擊行動

條柒頭份人極度陰險，之前開post叫雞俾人放飛機開post起人底！

小心呢件ptgf

仲話叫ptgf唔係叫雞喎，你咪撚玩啦！
人地唔撚so你好出奇咩？
雞都嫌棄你賤種畜生呀

係咁多先，希望樓主真係好好守承諾，
唔好再上黎啦